「是唔靚宵」YeahGG邊爐

雖然我好鍾意打邊，
但今次其實唔係我想打，
而係我需要打，
有冇人明

上連登同現實一樣，都係咁孤獨

得一個人打

係呀，放飯時買定嘢，收工打

一次過煮熟晒慢慢食唔好咩

咁享受唔到邊爐嘅樂趣

薯仔打邊爐?

係呀，好味

湯底丶材料都好靚

好肚餓

湯底好易整咋

咁夜唔瞓

湯底有咩材料？

好正

寂寞就如自己一個吃火鍋

無烏冬？

椰青水 雞湯 清水 龍眼肉 杞子 椰子

唔開心時打邊爐真係好有用

食秦國粉絲

基本啦

冇可樂點開心

會好開心架

1人bieeno都好正的

食咁撚多